當你覺得好辛苦的時候 請入

我地好鐘意香港
我地雖然黎自不同背景
但都因為同一個原因企埋一齊

好希望救番屬於我地的香港
多謝一路以黎你地對香港所付出的汗與淚

每個人承受壓力的程度唔同
如果覺得自己開始頂唔順 請好好休息
大家會等你再一齊作戰

請提醒自己 如果你想喊 唔好忍住
好好去舒發你內心的難過 香港人會陪住你

如果你覺得空虛 寂寞 無助
連登依然有好多巴絲會聆聽你 鼓勵你 支持你

你永遠唔係一個人作戰
唔準你一個人承擔同承受香港人所面對的壓力
要打呢場仗 香港人一個都不能少

香港感激有你
我地好愛香港

香港人加油

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

條路真係好難行
但我一定會為左佢地既意志行落去

請好好為身邊的戰友送上祝福

我愛香港

加油

推

互推比更多人見到

鍵盤戰士想同大家講幾句

幫到幾多得幾多 互推